FEEL到元朗單野走左火

傻西yijin以為班黑社會淨係捉黑衫打

有腦真係唔駛做黑社會 黑警

MADAM啱啱答嗰十幾個警已經係全部警力

成車都係普通人

到場大概廿個警察,果間差館全部警力
真係倒自己米

劇本唔係咁寫
以為捉幾條友打姐

元朗黑社會打人，市民報警無人理，仲要cut線，wtf?

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

今次班仆街仲唔仆街？

議員記者就連路過都打
班狗太高估班傻鳩智商

完美示範警黑合作

7月27 光復元朗

其實可能係劇本，可能警察一早預咗黑社會會無差別攻擊
因為沙田個日俾人印象係「有警察先會亂」
所以今次黑警就聯同黑社會要塑造返「冇警察就會亂」嘅印象

有警察都唔出都可以算做冇警察就會亂咩
BTW睇立場LIVE,元朗D CID都好多冇證,反而南亞CID有證

次次覺得示威輸左既時候
政府總有豬隊友衝出黎柒

160K市呢睇緊Live

如果呢單野警察有份就真係搵自己笨, 咁遲先黎就比市民圍屌,之後大把手尾跟

160K市民睇緊立場Live

幫左上環先，快d幫手推返上環post!!

屌啦！有警又亂，冇警又亂，咁咪証明警察可有可冇，根本係廢！
唔知政府邊個天才諗呢條橋！

啲警察半粒鐘先黎 人又拉唔到 市民又保護唔到
連狗都有用過佢地 呢個劇本

屌點解會係藍衫禁返住個白衫
白衫EQ仲低過藍衫

發緊小學雞脾氣 而家衰多兩錢重
元朗市民一定搵警出氣

狗狗想挽回聲譽就落去搵返班白衫警棍對藤條啦
驚鬼咩

又話3萬人

我打過999，我一話元朗有人受傷要警察，佢就cut我線

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

班白衫黑社會點估到正正打中 林議員

如果出刀劈既話會點? 月台西鐵班市民個個得對手 點頂??

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

其他仲著緊白色衫 未換得切制服啫

728 全民勇武

手無寸鐵就識開槍
對住黑社會就唔識

仆街犬黑合作，狼狽為奸製造輿論，班狗實賴係因為示威者暴動，所以冇人手去元朗

[有片]元朗黑社會打人實錄

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

黑字頭嗰啲都一擔擔 淨係識用屎忽諗嘢

推上國際，依啲咪國際金融中心既真面目囉

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

有冇錄音 證據黎

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

成單野好痴線

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

Push

原來咁撚大個元朗
d警力咁鳩薄弱？
有冇ching可以解答

啲黑警見到啲黑社會都縮晒喇, 肯定匿埋晒

無差別攻擊平民太過份
本來中立個D都會反感
呢次係捉蟲
用班控制唔到既爛仔係好錯既一步
仲打埋記者添, 死硬

黑警係打黑社會就唔叫黑警啦，元朗多黑社會咪等於多黑警

如果政府真係想營造「無警察就會亂」嘅印象，至少都搵差佬做下戲拉白衫，扮成功維持治安
問題而家係連戲都無做，真係任得白衫打人，係普通市民都打，擺明諗劇本嗰個係弱智

驗腦啦屌
家陣講緊全香港打電話去救命都冇人理
仲邊會站得住腳

我當佢冇講大話
嚴重懷疑係局嚟
差佬派晒元朗d差佬去港島
然後轉頭就派黑社會係元朗打人

其實係因為元朗平時就係黑社會睇, 所以差館得幾隻狗守門口就得

防暴要train㗎嘛
去港島嗰d應該係PTU？
點都有d PC毅進掛大佬
香港警力咁撚廢架咩
一間狗屋一更得廿個毅進🤢🤢

環頭警察冇槍?

根本劇本預打人
但冇預打咁多人
更加冇預係西鐵打人

鄉黑有IQ/EQ就唔駛做鄉黑
以為打和理非冇人還拖 點知連屌都可以屌到佢地失控

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

仲要打到有個自己友停心跳

此仇不報枉為人

請廣傳

19分開始 列車上無差別攻擊 最後竟然有白衫拉翻住白衫

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

共產黨將控制大陸人果種戰術搬落黎
點知香港人同大陸人真係差太遠
鑊鑊都柒到核爆
救命真係好想即刻宣布獨立

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

有警冇黑=亂
有黑冇警=亂
結論: 警=黑

係咪準備繼沙田後，元朗既市民都會一齊反狗

市民團怒火就熄滅，政府又神助攻添一把柴。

728

Hong Kong Independence!!

唐朝借回紇兵平亂

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

屌你老母當傳媒集中係元朗另一邊黑警就狂開槍，仲要係記者影唔到嘅情況吓開分分鐘仲開多過612

最後有個白衫背住自己人擋藤條係咩玩法

有理性 搵錢既
發現搞大左收唔到科

劇本應該係打示威人士/學生/黑衫
但家下痴晒線見人就打收唔到科

push